有一樣野係我地一直都冇做到

勸籲白警幫助我地
一直以黎大家都好嬲，雖然警隊入面有90%都係黑警
但當中既白警係兩邊不是人，只好扮黑警討好佢地
有冇諗過白警係一樣幾有用既存在，佢地有槍有委任證，有佢地幫手可以搞亂幾多警方行動，救到幾多手足

可唔可以做少少叫警察回頭是岸既文宣

白你老母閪咩

岩崎訓醒呀你？

新年流流開PO搏屌

救撚掂你自己先啦 仲白警 on99

白警太小